[BIN C] [永瀆論破滅] 陳云根：2017年7月1日就做唔到30年按揭

Wan Chin
2015年6月27日 ·

陳雲：過了2016年，香港樓宇按揭的30年期失效，香港的土地批租權在中共手上，中共的國土局名義上擁有香港所有地產物業，將來國務院可以向香港業主徵收地租及決定續租年期，數目和條件由中共來定。一旦中共將香港地產抵押，發行以香港房地產地租收入抵押的債券或以香港土地基金的名義集資，超級科網股或超級雷曼債券將在中國出現。中共呢次發咯，貪官、太子黨和國企在香港地產的財富儲存，連帶香港人幾代人的辛勞，可以一次過連本帶利回收國庫。

1997年7月之後，香港的土地擁有者由英女王轉為中共國土局，大家詐作不知，繼續炒樓。2017，香港人精忠報國的機會到了！

（七月底，第二輪城邦高峰會，陳雲講述2047中港一家親、香港人精忠報國的好處。）

Wan Chin

陳雲：銀行總是落雨收遮的機構。2017年還未到來，幾個網友告知，原來已有銀行不做三十年樓宇按揭。最長只做二十九年。沒法啦，2047年之後，中共直接管香港，無英式法治，借貸合約失去法律保障。
‪＃選舉廣告‬－銀行無義氣系列

袁祟煥

銀行好可能唔肯借足30年, 就好似舊居屋, 只要減樓齡

劇本已備, 港豬後知後覺, 樓市恐慌

Wan Chin
2016年4月12日 ·
陳雲：遲些可能無得做三十年樓宇按揭。因為二〇四七的期限逼近，令香港樓宇的價值好難有保證。

Wan Chin 過兩年就會出問題。城邦派九月選立法會解決此疑難。
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 71 · 2016年4月12日 12:21 · 已編輯

Wan Chin 我好早就知道，現在是揭露的時機。
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 35 · 2016年4月12日 12:26

Wan Chin (7月30日 0:55)

陳雲：永續基本法的議程，本來並非我的創造。我在好多次網台節目反覆講過：這是一位公民黨的黨員在幾年前私下請求我做的。他見到銀行家和律師開始擔心這個問題，於是告訴我，看看我能否用整套理論講出去。於是，我用永續基本法來實踐城邦論的香港主權確定，這個部分，即是用永續基本法來確定香港主權，是我自己的理論創造。

天下事，眾人做。故此，如果有議員候選人用永續基本法做主要政綱（排在政綱第一位），我是不介意的，特別是公民黨的候選人。假若將永續基本法排在後面的話，我會有少少介意，因為永續基本法是頭等大事，不應排在政綱項目的後面。

二O 一七年（三十年按揭的限期）就可以將二O 四七年的地租收入當作是國家的預期收入，以此做國家舉債或發行證券的抵押，只是價格會壓低一點而已（因為要將來才兌現，但必定兌現的）。

明年，二O 一七年，如果我們不能入立法會發動《基本法》永續，取消二O 四七的五十年大限，令國土局不能在二O 四七年擁有香港所有樓房土地，各位請自作打算。

二O 一七年打後，中共國庫空虛，會向外公佈，二O 四七年收回香港土地，中國國土局徵收地租。中共為了可以在三十年前預先收到地租，可以成立香港土地基金之類的公司，用預期的地租收入來舉債和集資。到時，大家估計一下，包銷債券或股票的國家是哪一個？而因為有這個國家合作，一切會順利進行。

二O 四七年中國將香港樓房土地領匯化、中國在香港的地租收入證券化，是天價大茶飯，議會中人，個個有着數，香港目前絕對無議員願意發動修改《基本法》來反對，除了熱普城聯盟的候選人。原因？因為我地唔想移民，我地要在香港城邦建國，世代久享。新泛民個個講十年之後發動港人自決獨立，但他們絕對不敢講即刻在立法會發動修改《基本法》第五條，廢除五十年大限，各位就知道箇中秘密。

上世紀八十年代，《基本法》剛草擬好，香港最敢言的馬評家董驃叔叔說：「有錢有辦法，無錢基本法。」有錢的人靠香港這個租界撈錢走人，無錢的人要靠基本法保護。我現在做的，就是為無錢的人修改基本法。當然，有層樓做小小安家的中產，也保護到。至於靠香港這塊五十年期限的無主之地來謀財的國際大財團，他們會視陳雲為眼中釘，會出盡辦法打擊。

有冇義士貼返去陳雲fb

今日18號啦

D樓係咪平到唔值錢?

係

工廈嗰單？

班友仍然會扮盲

跳大掣

老屍講既野係天機，你識乜

永瀆論根本不攻自破 你睇7月1號後我都仲做到30年按

宣誓玩野玩咗咁耐都無事 係最低成本抗爭

言猶在耳 大家繼續笑